停止分化，bno去英國 冇就去澳洲

五毛pr不停放負
話"冇bno啊屌你" "咁我冇bno點"
呢種論述扮慘
等人覺得唔好意思離開
宜家走難啊屌你

推

台灣比人收返都唔知點好

將來有free movement
BNO都可以去澳洲住同工作。
不過冇咁快實施

Push

依家折墮到同人講我冇bno都係五毛pr

上年:
扮勇武, 屌9和理非
扮和理非, 屌9勇武
今年:
扮留港, 屌9離港
扮離港, 屌9留港

同一條橋, 但總有人中計

從來都係利用人性既弱點

1蚊都唔好比香港政府

宜家咁唔通仲留？
我知政府好驚人走

你呢啲叫人走果啲post咪一樣咁煩，走到果啲唔洗你教啦，

冇bno去澳洲做難民，人地澳洲check一check你離境前又有公屋又有份工又冇比人通緝，你保證唔會遣返？而家廢引渡協議唔係廢遣返下嘛？咁都可以留低，藍屍一早坐爆咗悉尼啦。

老實講 澳洲政府無欠左香港人
讀完書俾你留底其實仁至義盡

難民簽成個社會都好擴拒

咁又唔好咁講, 走定留有唔少私人考量
另外, 想離港既人早D走好, 如果走左幾十萬人, 土共有機會做出境審查, 到時再走就麻煩

講緊留學+5年

講到去到外國話自己係難民人地就一定比你留低咁

做乜9? 講緊留學route

德國有先例我覺得可以參考
五眼就算吧

乜撚嘢台灣被人「收返」
中共政權從來冇在台灣實行過

跟我讀一次「台灣收返大陸」

好快英澳紐加自由行動協議
到時bno可以遊走五眼

仲有睇港共會唔會踢台駐港領事
咁就有機會中華民國恢復承認在香港與澳門居留的華人有完全的國民身分